藍絲會生黃絲

黃絲會唔會生翻藍絲

扮中立引仔女支持黃絲

藍絲x藍絲=黃絲
黃絲x藍絲=藍絲
藍絲x黃絲=藍絲
黃絲x黃絲=肥絲